Thomas Lindgreni kaeptuse peale sest 28ma Januarist s.a. Protokolli N:16.peale said tunnistus mehed Kloos,Hanas Schippers ja Hanas Greis ette kutsutud ja nendele Thomas Lindgreni kaeptuse asi,ja kaduma läinud raha ette pandud nemad tunnistasid et Thomas Lindgren ja Anders Törnblom,mõlemad joonud on olnud,aga kas Anders Törnblom just raha on warastanud,sest nemad ei tea tunnisdada.
Kohus mõistis et nemad kahe wahel seda kahju peawad kandma ja 40 Kop.walla laeka.
waata strafi Raha 40 kop.on 16m Mail Kassa raamatu üles kirjutud.
Kohtuwanem A.Benholm +++,Juuresistuja H.Alberg +++,L.Alström +++,A.Lindström +++,J.Jäemees +++
